奉旨要男人請食飯嘅女人都係雞

唔明白點解有啲女人係咁entitled，當自己係件物品啊？人哋要俾錢去享受你？

因為班奉旨要請男人都係賤種你唔俾佢哋請佢哋仲覺得自己唔受歡迎

女人俾埋男人嗰份呢

請乜9啫？無錢俾咩

好少係咁，唔係一個普遍情況

一邊要人俾錢請一邊仲要吊高嚟賣，影衰晒啲女人，難怪啲男人話啲女人都係雞

窮L 先會諗依個請食飯既話題

男定女有鬆動錢既根本就唔會care依d飯錢

真

係原則問題，有冇錢都好，點解係要男請女？又唔見係other way around?

原咩原則

同人相處係睇 whole package架啦
飯錢代表到一個人係咪雞？

樓主小家到爆

連一餐半餐飯錢都要計較
建議樓豬都係留返係屋企打飛機

所謂原則未又因為小家囉，一餐飯食得幾多呀

你唔請 大把人爭住請所以點解d人話香港地有閪大曬

Dating緊 未係男女朋友

餐餐請同做兵有咩分別

如果條女係段關係冇咩付出

呢條女唔會重視你

讚個女仔有風度囉

唔夠人講就話人小家，建議你都係去讀下邏輯先

睇你個package都知你係啲自私到不得了嘅人

又唔見係女人請男人？好明顯我係講緊性別問題啦，或者你智力比較低理解唔到

連登係咪冇啲正常智力嘅人？

一日一餐，一年幾多餐？
臭雞

我同ex 一齊6年 頭4年都我請
我有d fd都係咁
你唔見唔代表無

唔係care啲錢
係care對方奉旨要人請嘅態度
你話請完你會講聲多謝你請我食飯
咁條氣都順啲吖
問題就係好多男男女女係冇呢個意識
人地拎個銀包出嚟就老奉咁等人埋你張單

利申：絲，同男朋友大部分時間AA